# CineProyectoBack

# Base de datos
Se utilizo base de datos postgres 9.3  esta en el archivo cineBD.backup

# Java 

Se utilizo una version 1.8

# Modelo mer

Se adiciona archivo DiagramaER. se desarrollo con la herramienta de trabajo DBDesigner 4

# Entorno de desarrollo

Se utilizo Idea Intelligent  2019.1.4

# Servidor de aplicacion

Se utilizo un servidor embebido tomcat. 
